我要爆炸糖

我要爆炸糖

奪命LZ
國安惡法越兇狠越離奇，中共派波板糖即瓦解泛民團結？
香港人要波板糖定爆炸糖？
支持國安法，全家可移民
︱奪命Loudzone(第5節)20年06月17日

香港花生
200K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

==================

我要爆炸糖

「每個人都應該喺自己嘅崗位上為推動民主出一分力。」

620罷工罷課公投